# Allo45

DOUDEAU Luis - 11 - Chef de Projet \
CHARPENTIER Maxym - 11 \
DE NARDI Lenny - 11 \
EL MECHTA Ayman - 11 \
FAUCHER Thomas - 11  Scrum Master \
JORY Jonathan - 12 

Modules choisis : 
- Module Concepteur 
- Module Sondeur 
(Nous implémenterons si le temps nous le permet, le module Analyste).

Carnet de bord, la liste des tâches, remarques, etc. : https://drive.google.com/drive/folders/1v03tzVdRYmM3h3f80EcGQpGTbNBFgQwh?usp=sharing
